---
title : 'வாஸ்து முறையை பின்பற்றி பணக்காரர் ஆவது எப்படி?'
publishedDate: 'Thu Mar 17 2022 12:39:28 GMT+0530'
category: 'life'
slug: 'vaasthuvai-pinpatri-panakarar-aavathu-eppadi'
thumbnail: '../thumbnails/vaasthu-house.jpg'
thumbnailCredit: 'Photo by Pixabay'
tags: 
    - vasthu
    - aanmeegam
    - nambikai
    - vaasthu saasthiram
keywords:
    - vasthu tamil
    - vasthu in tamil
    - manaiyadi shastra vastu in tamil
---

# வாஸ்து சாஸ்திரம் 
# வாஸ்து முறையை பின்பற்றி பணக்காரர் ஆவது எப்படி?

## வாஸ்து சாஸ்திரம் என்றால் என்ன?

1. நமது வீடு எப்படி இருக்க வேண்டும்?
2. வீடு காட்டும் முறைகள் 
3. எப்படி வீடு இருந்தால் என்ன பலன் கிடைக்கும்
என்பதை விளக்கி சொல்வது வாஸ்து சாஸ்திரம் ஆகும்.

தனக்கு என்று ஒரு வீடு வேண்டும் என்ற ஆசை எல்லோருக்கும் இருக்கிறது. கூழோ கஞ்சியோ நம் வீட்டில் குடித்தால் அதன் திருப்தியே தனி தான். ஆனால் வீடு கட்டும் போது பலர் முக்கியமான வாஸ்து கூட பார்க்காமல் கட்டி விட்டு பின் அவதிப் படுகிறார்கள். ஆபத்து வந்த பின் காப்பதை விட வரும் முன்னே காப்பது நல்லது அல்லவா!

## வாஸ்து:

வாஸ்து என்பது மனையடி சாஸ்திரத்தின் இதயம் போன்றது ஆகும். வாஸ்து எனப்படும் சமஸ்கிருத சொல்லுக்கு வீடு கட்டக் கூடிய மனை என்று பொருள் படும். இது தனி சாஸ்திரமாக சிலரால் கருதப்படுகிறது. இந்த சாஸ்திரத்தின் நாயகனாக தெய்வாம்சம் பொருந்திய ஒரு பெண் கருதப்படுகிறது.

உயிரற்ற ஜடப் பொருட்களான செங்கல், சிமெண்ட், மணல், கம்பிகள், வெட்டப்பட்ட மரம் போன்ற வஸ்துகளை சரியான விகிதத்தில் கலந்து நிலத்தின் மேல் கட்டிடமாக எழுப்பி உயிரோட்டம் கொடுப்பதே வாஸ்து.

வாஸ்து உண்மையில்லை, வாஸ்து ஏமாற்று வித்தை, வாஸ்து பொய் என்று சமூக அக்கறையோடு பதிவு செய்யப்படும் குற்றச்சாட்டுகளுக்கு என் பதில், 

வாஸ்து என்பது உண்மை, வாஸ்து என்பது அறிவியல், வாஸ்து என்பது மத சம்மந்தப்பட்ட விஷயம் அல்ல. வாஸ்துவில் யந்திரம், மந்திரம், பூஜை, தாயத்து மற்றும் கண் கட்டு வித்தைகளுக்கு வேலை இல்லை.

பாம்பு கடிக்கு விஷமுறிவு மருந்து மற்றொரு பாம்பின் விஷம் தான் என்பது உண்மையாக இருப்பின் வீட்டில் உள்ள பிரச்சனைகளுக்கு தீர்வு அந்த வீட்டிலேயே தான் உள்ளது என்பது தான் நான் கண்டா உண்மை.

## வாஸ்து விதிகள்:

வாஸ்து சாஸ்திரம் என்பது ஒவ்வொரு மனித வாழ்வின் வெற்றிக்கும் அடித்தளமாக விளங்கக் கூடிய ஒன்று ஆகும். வாஸ்து விதிகளின் படி ஒரு வீடோ, தொழிற்சாலையோ அமைக்கப்படும் போது அங்கு இருக்கக் கூடிய அனைவருக்கும் எப்பொழுதும் நல்ல ஆற்றலே இருக்கும். என்றும் மன அமைதி, உடல் நலம், செல்வ செழிப்போடு காணப்படுவர். வாஸ்து என்றால் நான்கு திசை மற்றும்  நான்கு மூலைகள் கொண்டே கருதப்படுகின்றன. அவை வடக்கு, கிழக்கு, தெற்கு, மேற்கு. மேலும் நான்கு மூலைகள் வடகிழக்கு, தென்கிழக்கு, வடமேற்கு, தென்மேற்கு ஆகும். இவற்றை கொண்டு வாஸ்துவில் அடிப்படையாக கருதப்படும் ஆறு மிக முக்கியமான பொதுவான விதிகள்.

## வாஸ்துவின் பொதுவான விதிகள்:

1. மனை மற்றும் அதனுள் கட்டப்படும் கட்டிடம் இரண்டும் சதுரம் அல்லது செவ்வகமாக இருக்க வேண்டும்.

2. வடக்கு  மற்றும் கிழக்கில் அதிக காலி இடம் இருத்தல் அவசியம்.

3. தலை வாசல் என்றுமே உச்சத்தில் தான் அமைக்கப்பட வேண்டும்.

4. தெருத் தாக்கம் (தெருக்  குத்து) இருந்தால் கண்டிப்பாக உச்சமாக தான் இருக்க வேண்டும்.

5. உட்புறம் மற்றும் வெளிப்புறம் போடப்படும் படிக்கட்டுகள் அமைக்கப்படும் முறையை அறிவது அவசியம்.

6. வடகிழக்கு பள்ளமாகவும், கனமில்லாமலும், தென்மேற்கு உயரமாகவும், கனமாகவும் இருத்தல் அவசியம்.

வாஸ்து சாஸ்திரத்தைப் பற்றி இன்னும் பல அறிய நூல்கள் உள்ளன. சிற்ப நகரம், சிற்ப ரத்தினம், மயமதம், காஸ்யபம், ஸர்வார்த்த மனுசாரம், வாஸ்து வித்யா போன்ற நூல்கள் சிலை வடிப்பது, ஆலயம் அமைப்பது, வீடு கட்டுவது போன்ற அறிய கலைகளை பற்றி விவரிக்கின்றன.


# வாஸ்து முறையை பின்பற்றி பணக்காரர் ஆவது எப்படி?

படுக்கை அறையில் தையல் மெஷின்களை வைத்து இருந்தால் கணவன் மனைவிக்கும் இடையே அடிக்கடி சண்டை வரும். வாஸ்து முறையில் பணக்காரராக சில ரகசியங்கள் உள்ளன. வாஸ்து என்பது மிகவும் அற்புதமான ஒரு சாஸ்திரம். இதை சரியான முறையில் பின்பற்றினால் நீங்கள் வாழ்வில் உயர்ந்து கொண்டே போகலாம். ஆனால், அதில் தவறு ஏற்பட்டால், நீங்கள் அதள பாதாளத்தில் விழுந்து விடுவீர்கள் என்பதையும் மறந்து விடக் கூடாது. உங்கள் கையில் அடிக்கடி பணம் வந்து கொண்டு இருக்கும் ஆனால் நீங்கள் தூங்கும் போது மேற்குப் பக்கம் தலை வைத்துப் படுக்க வேண்டும். அதாவது, நீங்கள் தூங்கும் போது உங்கள் தலை மேற்குப் பக்கமாக இருக்க வேண்டும். சூரியன் உதிக்கும் பக்கத்திற்கு எதிர்பாக்கமாக இருப்பது மேற்கு பக்கம். இந்த பக்கம் தலை வைக்கும் விதத்தில் உங்கள் கட்டிலை திருப்பி வைத்துக் கொள்ளுங்கள்.

எவ்வளவு தான் கஷ்டப்பட்டு வேலை செய்தாலும் அதற்கு ஏற்ற விதத்தில் பணம் கிடைக்காமல் வேதனை பட்டுக் கொண்டு இருப்பவர்களுக்கு இந்த முறை நிறையவே பயன் தரும். பணம் அதிகமாக கை மாறும் காரியம் ஒன்றில் நீங்கள் கலந்து கொள்ளச் செல்லும் போது, காணி விற்றல், வீடு கட்டல், சிகப்பு அல்லது இளம் சாம்பல் நிற உடைகளை அணிந்து செல்லுங்கள். உடைகள் இல்லை என்றால் இந்த நிறத்தில் கைக்குட்டை ஒன்றையாவது எடுத்துச் செல்லுங்கள். இதனால் சில அதிசயங்களும் நடப்பதற்கு வாய்ப்பு இருக்கிறது.

உங்கள் வீட்டில் உள்ள குழாய்களில் அடிக்கடி தண்ணீர் ஒழுகிக் கொண்டு இருக்கிறதா என்பதில் கவனமாக இருங்கள். சில வீடுகளில் உள்ள பைப்புகளில் பார்த்தால் சொட்டுச் சொட்டாக தண்ணீர் ஒழுகிக் கொண்டே இருக்கும். இப்படி நடப்பதினால் அந்த வீட்டில் செலவு அதிகமாகவே இருக்கும். இதே போல், வீட்டினுள் எந்தப் பகுதியிலும் ஈரத் தன்மை இல்லாமலும், பூசணம் பிடிக்காமலும் வைத்து இருப்பதில் கவனமாக இருங்கள். எக்காரணம் கொண்டும் வடக்குப் பக்கம் தலை வைத்துப் படுக்காதீர்கள். இப்படி செய்வதின் மூலம் நீங்கள் சோம்பேறிகளாகி விடுவீர்கள். அதே போல், பணம் சம்பாதிக்கும் ஆர்வமும் குறைந்து விடும்.

உங்கள் வீட்டில் உள்ள கிழக்குப் பகுதியில் எந்த இடத்தில் ஆவது சில்லறை காசுகள் போட்ட பானை ஒன்றினை வையுங்கள். இதற்காக சிறுவர்கள் கூட்டாஞ்சோறு ஆக்கும் பானை ஒன்றை நீங்கள் பயன்படுத்துவது தான் சிறப்பு. இந்த பானை நிறைய மாற்றப்பட்ட சில்லரைக் காசுகளை போட்டு அதன் வாயை மூடாமல் கிழக்கு பக்கத்தின் ஒரு பகுதியில் வையுங்கள். முக்கியமான விஷயம் என்ன என்றால், இப்படி ஒரு பானை அந்தப் பகுதியில் இருப்பது எவருக்கும் தெரியக் கூடாது.

அதாவது, யாருடைய பார்வையிலும் படாத ஓர் இடத்தில் தான் இந்த பானையை வைக்க வேண்டும். சாதாரண அறைகளில் குடியிருப்பவர்கள் கிழக்கு பக்கத்தில் உள்ள ஓர் இடத்தில் இந்தப் பானையை வைக்கலாம். இப்படி செய்வதன் மூலம் உங்களுக்கு மேலதிகமாக பணம் வந்து சேருவதை நீங்கள் அனுபவ ரீதியாக பார்த்துக் கொள்ளலாம். உங்களது சாப்பாட்டு அறையில் பிரேம் போட்ட வட்ட வடிவமான கண்ணாடி ஒன்றை மாட்டி வையுங்கள். இதிலும் முக்கியமான ஒரு விஷயத்தை நீங்கள் கவனிக்க வேண்டும். அதாவது, சாப்பாடு அறை சுவற்றில் மாட்டப்படும் அந்தக் கண்ணாடியில் மேசை மீது உள்ள உணவு வகைகள் தெரிய வேண்டும். இப்படி செய்வதன் மூலம், உங்களுக்கு கிடைக்கும் பணம் இரண்டு மடங்காக அதிகரிக்கும் வாய்ப்பு ஏற்படும்.

உங்கள் வீட்டுக்குள் தென் கிழக்குப் பகுதி எது என்பதைக் கண்டு பிடித்து அந்தப் பகுதியில் ஒன்பது மீன்கள் கொண்ட மீன் தொட்டி ஒன்றை வையுங்கள். இதிலும் முக்கியமான ஒரு விஷயத்தில் கவனம் செலுத்த வேண்டும். அதாவது தொட்டியில் இருக்கும் மீன்களின் எண்ணிக்கை ஒன்பதாகத் தான் இருக்க வேண்டும். அதில் எட்டு மீன்கள் கோல்டு பிஷ் என்று சொல்லப்படும் மீன்களும் (சிகப்பு அல்லது பொன் நிறம்) ஒரு மீன் கருப்பு நிறத்திலும் இருக்க வேண்டும். இப்படிச் செய்வதன் மூலம் பணமும் அதிர்ஷ்டமும் உங்களை நோக்கி பாசக்கரம் நீட்டும்.


## முடிவுரை:

வாஸ்து சாஸ்திரம் மற்றும் தர்ம சாஸ்திரம், ஜோதிட சாஸ்திரம் இணைந்து தான் ஒரு வீட்டைப் பற்றி முடிவு எடுக்க வேண்டும். வாஸ்து நூல்களில் இடையே சிறிய வித்தியாசங்கள் காணப்படுகின்றது. ஆலய வாஸ்து, கிரக வாஸ்துவை விட சிறிது மாறுபட்டது எந்த ஒரு வீடு சம்பந்தப்பட்ட முடிவு ஆயினும் அவசரம் இல்லாமலும் அடுத்தவர்களுக்கு எந்தப் பாதிப்பும் இல்லாமலும் அமைவது அவசியமாகும். பொதுவாக நல்ல வழிகாட்டி உதவியுடன் மாற்றங்களைச் செய்து கொள்வது நன்மை தரும். மேலும் அடுக்கு மாடி மற்றும் கூட்டுக் குடும்பங்களுக்கு மாற்றங்கள் செய்யும் போது சற்று கவனத்துடன் செய்ய வேண்டும். சில இடங்களில் மாடிப்படி, வாசல் படி எண்ணிக்கை கணக்குப் பார்க்கும் வழக்கம் உண்டு. இவ்வாறு பார்க்க வேண்டாம் என்று சொல்லும் வாஸ்து நிபுணர்களும் உண்டு. ஆக பலன்களை ஆராய்ந்து முடிவு எடுக்க இறைவனைப் பிரார்த்தனை செய்வோம்.


